電機 - 想問下 norton 點用？

求解

求鏗神 浦頭